各區消防局電話，希望幫到手，各位手足小心！

消防北區電話：

粉嶺 26697669 26694112
上水 26707670 26707699
元朗 24746647 24746705
八鄉 24887367 24887507
米埔 24716761 24717060
屯門 24624049 / 24624080
天水圍 24480718 / 24480674
虎地 24694706 / 24694703
流浮山 24460652 / 24469129

有冇沙田區聽聞都有吹雞

馬鞍山 26403222 26319300
源禾路 26910596 26982158
小瀝源 26477515 26480411
富健街 26948639 26995657

推